Ik weet niet wat ik zou doen zonder haar.
Slechts in één zaak heeft zij ooit tegen mijn wensen.
Tweemaal mijn jongen heeft haar vroeg om met hem te trouwen, want hij is dol op haar toegewijd, maar iedere keer dat zij heeft geweigerd hem.
Ik denk dat als iemand die hem in het rechte pad zou zijn, en dat zijn huwelijk misschien veranderde zijn hele leven; maar nu, helaas!
Het te laat--forever te laat!
"Nu, meneer Holmes, Je kent de mensen die onder mijn dak, en ik zal verder gaan met mijn ellendig verhaal.
"Toen we de koffie in de salon die avond na het eten vertelde ik Arthur en Mary mijn ervaring, en van de waardevolle schat die we hadden onder ons dak, waardoor alleen de naam van mijn cliënt.
Lucy Parr, die had in de koffie, ik ben er zeker van, verliet de kamer; maar ik kan zweren dat de deur gesloten was.
Mary en Arthur waren erg geïnteresseerd en wenst dat de beroemde coronet, maar ik vond het beter niet te storen.
"'Waar heb?'
